 фотографии от просто лица!! Все готово, чтобы творить! А через полчаса выступает проект Awakening stones garden!! Как нас найти: 

Измайловское ш., 73Ж

Мы ждём вас! Приветствуем Кристину Богдасарян!

Кристина Богдасарян - поэт, автор и исполнитель, лауреат литературных премий "На земле Бояна", "Золотая тропа", фестиваля "Свой взгляд".

"От ангелов пахнёт холодом..."

От ангелов пахнет холодом,
принесённым на куртке с улицы,
нервным куревом и молоком,
гудом молчания, городом
с неровными крышами - штрих ссутулится
каждый, слыша: стучат молотком.

Как вчерченный в воздух крыльями...
Будто вбиты с серийным номером
в мозг - прорисованы в нём мосты -
я рвусь вперёд эскадрильями
ломаясь их мачтами, - бой game-over-ом, -
пустоты прорывая посты.

А окна уставились внутрь так,
Что не можно таить печаль, глядя.
Невозможно от них утаить.
Будь хоть сотня фальшивых драк -
Попыток прорвать блёклость красок - жить ради -
и мечты и печаль - мне хранить.

Прозрачные полупризрачны
воды-стёкла: лучом видят насквозь
суть глаза - в ней всё больше теней,
если знакомиться выборочно,
идеи накладывать швами - вкривь и вкось
поползёт нереальность огней.

От ангелов пахнет холодом,
принесённым на куртке с улицы,
слышат голос, напитанный солнцем, - и жмурятся,
от воя, налитого лунным светом - сутулятся...
Или я брежу - и всё несерьёзно:
нет гуда молчания, нет и города,
мы, вдыхая дорожную пыль, - вечно молоды,
и нам не бывает поздно
на небе - нещадно звёздном -
искать тишины мосты,
там останутся наши мачты - где поставят кресты,
где мы шли, прорывая посты пустоты. Приветствуем Хельгу Патаки!

Хельга Патаки - писатель, музыкант, композитор, драматург, создатель музыкального театра сказок, автор проекта "Город наизнанку" - экскурсий по непарадной Москве, член Союза Писателей России, лауреат музыкальных и литературных фестивалей. Приветствуем Алексея Колесниченко!

Поэт. 6 лет на сцене. Фестивали, ЛитПоны, альманахи. Книжка "Очевидность" (совместно с К. Запесоцкой).
Психологическая лирика в привычном эклектичном городском стиле, с даже иногда излишним пейзажизмом.

"Уезжаю"

И вот теперь, куда ни соберись,
Часы летят, как стреляная гильза.
В чужой рубахе, выстиранной вдрызг,
Стою на перепутье новой жизни.

Учусь спешить и экономить не-
закончившиеся рубли на пищу.
Я уезжаю через десять дней
В крикливое чужое городище.

Дорога, что допрежь не завела
Ни под венец, ни на войну, ни в лужу,
Прости, что мне из всех возможных благ
Лишь общечеловеческое чуждо.

И потому снимаю твой уют -
Авось и с моего плеча доносят.
На перепутье поезда поют.
Я уезжаю через девять, восемь...  Фестиваль "Голос Эпохи" приветствует Анастасию Мирсанову!

Пиарщик, переводчик, эколог, волонтер и Человек, Которому Вечно Больше Всех Надо, организатор и участник всяческих мероприятий для московского (и не только) культурного андеграунда. Автор стихов, песен и прозы. Пишет с детства, но не считает себя ни поэтом (ни тем более поэтессой), ни писателем. Просто создает тексты, которые многим нравятся - впрочем, это уже неплохо.

"Складываю буквы в слова, слова во фразы, фразы в узоры и эмоции. То, что получилось, дарю окружающим. Хотите подарок?"

...Мы больны и не лечимся, солнышко,
Что тут сказать ещё -
Тянется, тянется нить
От одной бетонной коробки к другой бетонной коробке
Тянется сладко и горячо
- и, господи, взрослые люди ведь -
Слишком, пожалуй, робко.
Слишком, пожалуй, медленно все течет.
Господи, где же тот врач, который сможет решить -
Резать здесь или шить?

Тянется, тянется нить
Слишком, пожалуй, робко.
Слишком, пожалуй, медленно все течет.
Солнышко, или ты оттолкни уже,
Или подставь плечо.
Реже звонить, меньше ценить -
Главное, солнышко, главное - соблюдать дозировку.
Главное, солнышко -
Выжить,
Когда дозу
потребуют
отменить. Читайте интервью с прекрасной Анастасией Рулевой. Её яркие образы согревают так же, как мысли о скорой весне. Приветствуем поэтессу Сашу Вебер!

Поэзию Саши многие называют "радугой чувств".
Чувствовать красоту. Испытывать и переживать. Быть - в любви, в разлуке, в тревоге и покое, в радости и печали. Стихотворение всегда рождается от переживания или яркого впечатления. И уже в первой строке закладывается весь его смысл. Вся эмоция. Как художник или фотограф вбирает всю картину происходящего одним взглядом, так Саша Вебер обозначает эту картину чувств в один миг. Этот миг она ощущает кожей. И ощущение это заставляет ее остановиться и удержать время - написать о нем. «Молодые таланты под одной крышей»

Мы хотели бы рассказать вам о фестивале «Голос Эпохи», который организовывает молодой поэт и музыкант Михаил Гагарин совместно с Арт-Этажом «Шоколадная Фабрика». 

Мероприятие будет проводиться 21 февраля с 11:00 до 23:00.

Организаторам фестиваля хотелось бы не только создать творческую атмосферу и помочь людям выразить себя, но и дать им возможность познакомиться друг с другом, найти единомышленников и объединиться в интересные тандемы для раскрытия новых граней своих талантов. 

Вы увидите прекрасные работы талантливых художников, а расставленные мольберты с чистыми листами бумаги и кистями будут ждать ваших рук. Создатели "Голоса Эпохи" хотят показать вам, что вы можете творить. Проект «Awakening Stones Garden» будет аккомпанировать вам и поможет настроиться на нужную частоту вашей души. Это будет днём.

Ближе к вечеру вас подхватит уже другая волна: вы услышите стихи молодых, смелых и талантливых поэтов. Если же и вы изливаете свои мысли в рифмы, «свободный микрофон» будет ждать вашего голоса.

И, наконец, после выступления поэтов вы сможете насладиться песнями исполнителей, чье сердце отдано музыке. 

Для гостей фестиваля "Голос Эпохи" в этот день будет предусмотрено всё, чтобы почувствовать уютную и теплую атмосферу созидания и творчества. Вас будут ждать приятные призы и вкусные угощения. Спасибо большое газете "Аргументы недели" за возможность присутствовать на премии добрых дел "Сможем вместе"! Приветствуем Екатерину Иноземцеву! 
 Екатерина увлекается фотографией с детства. Фотография — это её второе "Я". 
 Она фотографирует людей, эмоции, чувства, прекрасные моменты, красоту, природу, архитектуру городов — Всё! Приветствуем!
Лера Графова. Глаза добрые, а рубашка смирительная!
Писать о её творчестве бессмысленно!
Просто послушайте.  Мы рады приветствовать Варвару Кибальник!

Варвара рисует с детства, творчество ведет её по жизни чем бы она ни занималась-рисунком, живописью, керамикой, дизайном или анимацией. 
Вдохновить её может что угодно музыка, цвет, форма, запах или просто ощущение. 
Считает, что когда человек видит красоту, его мысли тоже о прекрасном и он своими действиями делает мир лучше. 
Гостей фестиваля надеется порадовать своей графикой. Приветствуем!

[club455118|Система Станиславского] - московский акустический дуэт с питерскими корнями. 

Их песни заражают своей позитивной атмосферой радостного бытия. Прекрасный дуэт Кристины Пробст и Станислава Сергеева споёт на фестивале свои чудесные композиции!  Дорогие друзья!

Мы запускаем первый розыгрыш подарков от фестиваля. Организаторы приготовили для Вас прекрасные скетч-буки и альбомы от "Родины" и проекта [club75521283|"Бумага"] . Для того, чтобы стать участником розыгрыша необходимо поставить лайк и сделать репост этой записи! 

Победители будут определены с помощью приложения Random.App на самом мероприятии при всех присутствующих!

Розыгрыш проводится до 23:59 - 19.02.2016г. 

Пускай фортуна будет на Вашей стороне! Мы приветствуем прекрасный коллектив АО=БоБРы=!

АО =БоБРы= это бесцеремонные мексиканцы и настоящие марьячи. Трое плечистых парней с двумя гитарами и большим деревянным ящиком - настоящий акустический оркестр. Прибавьте к этому здоровый цинизм в глазах, хороший юмор, вокальное трио, и мелодичные песни. То получите идеальных гостей на любой вечеринке. 
Там - в самой гуще праздника и рождаются у музыкантов мелодии и ритмы. Приходят на ум поэзия и проза. Куются платиновые и золотые альбомы. И в эту же гущу зовут музыканты и своего слушателя. Туда - в эпицентр веселья, кутежа и праздника, и ни шагу назад. Вот девиз настоящих марьячи среднерусской возвышенности.

Марьячи:
Роман Кривцов - Гитара, Бас-гитара, Вокал
Майкл Безыменский - Кахон, Вокал
Андрис Иостиньш - Гитара, Вокал Мы рады приветствовать Руфияну Никитушкину!

 
Этот фотограф концентрирует свое внимание прежде всего на том, чтобы заснять чувства, а не просто сделать фотоснимок. Это объясняет почему сделанные фотографии так понятны и близки простым людям, ведь в них запечатлена обычная жизнь. Окружающие говорят от ее доброго взора не может скрыться красота и креатив обычных улиц, прохожие, и многие другие кадры из жизни.

С творчеством Руфияны вы можете познакомиться ниже! Фестиваль "Голос эпохи" рад приветствовать Екатерину Хмелевскую.

Екатерина композитор, выпускница Московской консерватории, член Московского союза композиторов. Солистка группы Проект "3х3". Автор песен и стихов. Выступит с музыкальными импровизациями, песнями и стихами.

С творчеством Екатерины вы можете познакомиться ниже. Голос эпохи Адиль Аубекеров!

Адиль очень талантливый и перспективный молодой художник. Вся его жизнь это искусство. Адиль создал свою собственную мастерскую с ноля и сейчас живет тем, что рисует. 

Его работы говорят сами за себя, а записи на которых он рисует на стенах поражают своей атмосферой. 

С творчеством Адиля - вы можете познакомиться на фото и видео, а так же по ссылке: http://vk.com/public35362977 Мы рады приветствоать Нину Флоря. 

Нина рисует всю сознательную жизнь, за ее плечами художественная школа и ВУЗ. Она пишет в разных стилях и материалах,но предпочтение отдает импрессионизму в живописи и легкую игривость в графике. С детства участвует и побеждаю в различных конкурсах, выставках. Любит искать вдохновение во всем что видит,будь то пейзаж, натюрморт или новые знакомства! Жизнь это всегда неиссякаемый поток вдохновения, как говорит сама Нина. Мы рады приветствовать одного из Голосов Эпохи - Владимира Рыскина! 
Владимир прекрасный автор музыки, песен, стихов, прозы, акварелей! Сейчас он живет в Брянске и уже много лет он является лидером упавшей кометы под названием "Невесома". 
Владимир прекрасно пишет между строк! Наш Фестиваль рад приветствовать Светлану Петрову.

Светлане 20 лет и сейчас она учится в Институте Искусства Реставрации.
Рисовать по стенам  она начала в прошлом году.
Первый её опыт росписи по стенам был в детской больнице, в городе Волоколамск.
Когда появилась возможность помогать друзьям - Светлана принялась расписывать стены самой Шоколадной Фабрики.

В будущем художница видит себя как мастера по росписи в местах абсолютно разной направленности! 
Мы рады приветствовать альтруиста, помогающего окружающим! 

Светлана Петрова! Голос эпохи рад приветствовать проект "ПРОСТО|ЛИЦА". 

Автор проекта всегда любила просто-вещи. Просто-одежду, просто-мебель, просто-море и когда Наталью Петрову спросили что она снимает, она так и ответила "Просто лица". 
 Вот такая ПРОСТО-жизнь. 

Наталья так же решила помочь Голосу Эпохи и предложила оригинальную идею. Благодаря этому у нас будет работать фотомастерская в которой каждый желающий сможет сделать свой фотопортрет!! 

С творчеством Натальи - Вы можете ознакомиться по ссылке!
https://vk.com/club107583736 Мы рады приветствовать Таисию Довлатову. 

Таисия с детства любила рисовать всегда и везде: на бумаге, на холсте, на стенах, на потолке - где угодно! Больше всего художницу вдохновляет музыка, дети, море, закаты и рассветы и общение с людьми. Как говорит сама Таисия, - Вообще, я очень творческий человек, пытающийся своим женским умом постичь тайны Вселенной с помощью кисти и красок. "Голос Эпохи" рад приветствовать Василия Горбачёва, дебютанта фестиваля. Василий работает волшебником, он детский аниматор с интересной судьбой. Как он сам говорит, два года назад начал писать стихи «чтобы не сойти с ума...». С тех пор он совершенствует себя в многообещающем жанре поэтической новеллы. Мы рады приветствовать настоящий голос эпохи в стенах Шоколадной Фабрики. 

Дмитрий Вагин - неугомонный поэт и музыкант, летчик и рассказчик, придумщик и фестивальщик... первое, что вы замечаете, встретившись с ним, это потрясающая искренняя и открытая улыбка, ну а потом совершенно невозможно не начать вслушиваться, и тут-то вот все и начинается...

ни вражды монтеков с капулетти
ни молвы и ни безмолвья смерти
между нами ничего на свете
не стоит преградой только ветер
ветер в черепном моем конверте
чистотой листа и строем строчек
плачет в барабанном бое впрочем
силу видит только в блёклой флейте
ветер это платье или голый
ветер это нежно или плетью 
ветер это выдох междометья
ветер вдох...новение глагола
ветер спросит ветер и ответит
ветер ни за тех и ни за этих
между нами ничего на свете 
не стоит преградой только ветер Анастасия Рулёва - режиссёр,художник и поэт. Создала мультимедийный проект RULEVA Pictures, который объединил в себе разные направления искусства. Помимо художественного видео,постановки,организации и живописи, сложно представляет свою жизнь без поэзии,прозы и путешествий. А самым бесценным вдохновением является - музыка.

С творчеством Анастасии вы можете ознакомиться по ссылке:
https://vk.com/rulevapictures Один из Голосов нашей Эпохи - проект "Утро в тебе". Ребята в человеческом плане гуманисты, и это определяет их лицо. Как говорит один из участников проекта, - "Хоть воевать мы не любим, но умеем". 
Чтож, приветствуйте воителей слова и музыки - проект "Утро в тебе".

С творчеством проекта вы можете ознакомиться ниже и по ссылке:
http://vk.com/utrovtebe Мы рады приветствовать лауреата Всероссийских и Международных конкурсов и фестивалей, лицо и официального представителя брэнда Sigma Guitars в России Нину Якименко. Нина Является ведущей на YouTube канале Sigma Guitars Russia, прекрасным поэтом, композитором и музыкантом. 

С творчеством Нины вы можете ознакомиться ниже и по ссылке:
https://vk.com/ninayakimenko Фестиваль "Голос Эпохи" рад приветствовать дебютанта, фотографа и просто отличного человека Сергея Волкова! Аккомпанировать посетителям во время их творческого процесса будет прекрасный проект "The Awaking Stones Garden". 
С проектом Вы можете ознакомиться ниже и по ссылкам:
https://vk.com/sad_probujdaushihsya_kamney Мы рады приветствовать на нашем фестивале дебютанта, Викторию Коблякову. Наш фестиваль приветствует прекрасного поэта и музыканта Николая Подорольского в акустическом исполнении в дуэте со скрипкой. 

С творчеством Николая, Вы можете ознакомиться ниже и по ссылкам:
http://vk.com/podorolskiy
http://vk.com/inache.band
http://vk.com/kuzin.podorolskiy 